ITask (интерфейс) - определяет базовые операции для задачи.

Task - класс, реализующий интерфейс ITask. Представляет отдельную задачу в системе управления задачами.

Project - класс, реализующий интерфейс ITask. Представляет клнтейнер с задачами.

IObserver (интерфейс) - определяет операцию Update, которая вызывается наблюдателем при получении уведомления.

Интерфейс INotifier определяет методы для добавления, удаления и уведомления наблюдателей.


Паттерны:

-Композит.

-Обсервер.
